[有圖] 今次真係不得不讚澳門

人地澳門kfc走塑係堂食汽水走蓋
而唔係走飲管

呢d先係走塑 唔係得個名為環保 盲走為賺錢